其實學生獨立聯盟同香港獨立聯盟有咩分別

個關係係咪即係好似熱狗，熱血貓民同熱血時報咁扮人多

唔知

咪又係D偽獨派講獨派嘅影子組織
嚟嚟去去都係果班無腦益友，學生動源小學雞，港民陣嘍囉同埋關蛇陳家駒呢班躝癱
加埋都唔知過唔過50人

俾佢招到人做死士你就知錯

Illegal is illegal

關蛇已經係啦

比人笑撚死

關sir好似唔會犧牲生命的

又有圖

陳家駒答左你

咁你同唔同意港獨聯話以死相搏係呃人？

拉登都唔會參與行動啦
從來策劃同執行都係兩批人

唔算
人哋以死相搏 佢哋準備執政
分工分得好仔細

邊到睇得出佢地以死相搏？
泛民遊行都激進過佢地喎

每個人生命價值唔同，你有冇見過諸葛亮自己衝？你地唔犧牲我地唔做軍師點搞到港獨

閲讀理解零分?

正解

已經俾政府ban左既香港民族黨黨員死撚曬去邊呀話時話

梗係轉做地下活動啦

有咩問題?青少年流血 陳浩天執政

食緊kelly幫緊教主sell書sell門票唔得閒

港獨派又唔係和尚
狙擊人有性需要真係好cheap

The Troubles個陣北愛都係幾廿個IRA
分別係IRA鍾意放炸彈炸戴卓爾內閣、佢地鍾意玩projector揸住支旗禁手機

Telegram搞港獨留哂文字記錄，用cmhk聯絡，不過唔係諗住真做又無咩野

等下啦
招到死士就嚟料了

唔係話有十死士咩

招到就唔用telegram
用cmhk就真係幫唔到口

佔中?

公開搞港獨只會引來23條立法

咩死士，佔中十死士？

實搵到中學生願意犠牲

依樣真，上次係波台笑完天哥食Kelly畀佢知道咗以後都唔敢了。

建國後清算?

畀佢建國前清算咗，建國後睇怕要問吊。

咁慘?

係，希望建國後可以入宮做太監贖罪免我一死。

支持陳家駒登位咪得 做人積極正面啲啦

天哥係國父黎，你唔好再亂講嘢。

馬鞍山社區主任

我又唔驚佢，最憎耶撚

唔知狙擊政棍小隊果條益友嘍囉鄭國俊有無去執垃圾呢

乜水，聽都未聽過